聽日寄聖誕卡，想要入黎講聲

聽日會寄聖誕卡，唔知有冇人想要

不過我今日都寫唔到咁多，可能會抽十個人寫

想要嘅巴絲打可以send地址去我個email:
sendingchristmascard@gmail.com

你可以講低最近有咩事發生，想我寫嘅野

預祝大家聖誕快樂

我要，我最近考試壓力好大，尤其是數學，聯立方程學極都唔識。

大學？
Send去我email啦